比人已讀不回嘅感覺好難受

係咪真係完全對我冇興趣

求其打啲嘢都好呀

閱

☑️☑️

直接打電話俾佢啦

再唔得嘅去佢樓下啦

Same

佢唔出聲講唔好就keep住搵 希望聊到佢心癢癢

你係人哋嘅option之一咋

我俾左個心你啊 你老味

我都比人已讀好sad

send條J比你

我都係，比人已讀完
灰9

你講咗乜嘢一定要回你先

乜都照覆可能會比錯signal

俾邊個已讀

再難受 係見到佢覆group msg都唔覆自己
從來不是priority

主動搵下人啦

我岩岩都比人已讀